屌你老母死鏝狗輸波起飛腳

祝你地全家長命百歲百病纏身呀
屌你老母

咁剷迷直情係收山腳，好心就咪咁衝動啦！聯賽輸一場咪下場黎過囉！